岩岩係hktvmall買左盒口罩，大家幫幫眼呀

用唔用得

yes

made in china
yes

可以防到咩？

岩岩買咁快送到

姐係有mic就ok?

呢隻face mask廢的wo

上星期買的，今日送到

唔係湖北製呢隻

ya

好似只防bfe 不過佢話醫用

咁都好D

唔係 我意思呢隻好似湖北製

好似唔算好薄
有三層

防風

拎個出黎，剪開佢，用火機燒下中間果層
一燒就著係cheap野，燒一陣先著就正常料
唔係薄如紙就照用啦，唔係黑心棉就得
點都有小小用嘅

用呢個方法test過冇著火

但佢一燒就熔 冇著火

寫明 dust protective 咋喎

照用啦
唔係去人多地方打大佬無問題嘅
我都有500個呢啲
落街放狗，落樓下買少少野果陣用

Fake test

Gg

我都諗係落樓下用

唔得，你要買surgical disposable。但有好過冇

幾錢
邊度貨

防到風咩？

防到人地睇你個樣

120 hktvmall

叫有野擋下咁lo

好啦
本身都有百幾個口罩

ching點解會有咁多

儘量少出街吧啦
見到支那人/廢老廢中都即刻保持距離

邊度製其實唔係十分重要，
但Dust Protective。。

同前兩日既「理的」冇得比，
呢隻唔係戴左好過冇戴係戴左等於冇戴

我都買左

依隻商場入面賣緊85蚊

唔要拎黎

Hktvmall買到咩？

成2蚊個

無認證無咩用，好過無

我記得你

I know your feel bro

愛滋都防到

有冇hktvmall link?

巴打睇吓 K Kwong 點講？

飛沬大小1um-2000um
一般4-8um
Bfe 3um以上
Bfe可以擋到一般飛沬 但擋唔到細嗰啲
冇先用啦

我普通落樓會用下

拎兩隻去CHECK下
一隻去裝水
漏水=垃圾
唔湖=OK

一隻拆開，拎中層去燒
燒著=垃圾
燒熔=OK

過到呢兩關就頂住先

我都買左.....
有無人做左測試分享下

試下燒 燒熔

點解都成個月都仲有人問呢隻口罩

咁頂住先 好過冇

我屌你老母上唔到hktvmall
啲人係咪以為有口罩賣
塞撚住曬屌你老味

多謝巴打實測

厚度如何？

只試過燒熔 漏水未試

其實呢款真貨係白色口罩

公司採購部買貨同你個外盒一樣

Vendor俾到cert

即係假？

連運費40$

係，保証落地獄。

普通mic 就platinum 級
湖北mic 就royal 級，有錢都未必買到，要識人先得

個測試假?

Medicom既都係支那製造

訂左盒口罩
之後話冇貨問我換唔換呢隻
我即刻話要退錢
因為寫”dust protective”同埋d人話口罩同個盒有污漬

戴上塊面度
叫人幫你喺後面睇吓你兩邊個窿有幾大
個窿大到肉眼睇到的話 乜鳩E 都嘥鳩氣

尼隻ok,

唔漏水

唔係royal級

唔止一半 7-80%好似
但QC唔同
中國牌子中國製就

我夠話我係李嘉誠啦

防到tg

有made in usa

上facebook見人賣緊依隻, 話係波蘭野,level 2
但我自己就search唔到
你地知唔知依隻咩黎